= BI-IDO Výukový projekt pro práci na cvičení

Výukový projekt slouží jako výchozí stav Vaší repository pro plnění úkolů během cvičení.

== Vypracování úloh
* *Autor*: John Bianco
* *Cvičení*: PO 12:00
